msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_copper x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Copper Ingot"
msgstr "铜锭"

msgid "Molten Raw Copper. It is used to craft blocks."
msgstr "熔融生铜，用于制作方块。"

msgid "Raw Copper"
msgstr "粗铜"

msgid "Raw Copper. Mine a Copper Ore to get it."
msgstr "生铜，开采铜矿石可获得它。"

msgid "Block of Copper"
msgstr "铜块"

msgid "Block of Copper is mostly a decorative block."
msgstr "铜块主要是一种装饰性方块。"

msgid "Chiseled Copper"
msgstr "雕纹铜块"

msgid "Chiseled Copper is mostly a decorative block."
msgstr "雕纹铜块主要是一种装饰性方块。"

msgid "Copper Bulb"
msgstr "铜质灯泡"

msgid "Copper Bulb On"
msgstr "亮起的铜质灯泡"

msgid "Copper Bulb is mostly a decorative block."
msgstr "铜质灯泡大多是一种装饰性方块。"

msgid "Copper Door"
msgstr "铜门"

msgid "Copper Grate"
msgstr "铜栅栏"

msgid "Copper Grate is mostly a decorative block."
msgstr "铜格栅大多是一种装饰性方块。"

msgid "Copper Trapdoor"
msgstr "铜质活板门"

msgid "Cut Copper"
msgstr "切制铜块"

msgid "Cut Copper Slab"
msgstr "切制铜质台阶"

msgid "Cut Copper Stairs"
msgstr "切制铜质楼梯"

msgid "Cut Copper is mostly a decorative block."
msgstr "切制铜块主要是一种装饰性方块。"

msgid "Exposed Chiseled Copper"
msgstr "外露雕纹铜块"

msgid "Exposed Chiseled Copper is mostly a decorative block."
msgstr "外露雕纹铜块大多是一种装饰性方块。"

msgid "Exposed Copper"
msgstr "外露铜块"

msgid "Exposed Copper Bulb"
msgstr "外露铜质灯泡"

msgid "Exposed Copper Bulb On"
msgstr "亮起的外露铜质灯泡"

msgid "Exposed Copper Bulb is mostly a decorative block."
msgstr "外露铜质灯泡大多是一种装饰性方块。"

msgid "Exposed Copper Door"
msgstr "外露铜门"

msgid "Exposed Copper Grate"
msgstr "外露铜格栅"

msgid "Exposed Copper Grate is mostly a decorative block."
msgstr "外露铜格栅大多是一种装饰性方块。"

msgid "Exposed Copper Trapdoor"
msgstr "外露铜质活板门"

msgid "Exposed Copper is mostly a decorative block."
msgstr "外露铜块大多是一种装饰性方块。"

msgid "Exposed Cut Copper"
msgstr "外露切制铜块"

msgid "Exposed Cut Copper Slab"
msgstr "外露切制铜质台阶"

msgid "Exposed Cut Copper Stairs"
msgstr "外露切制铜质楼梯"

msgid "Exposed Cut Copper is mostly a decorative block."
msgstr "外露切制铜块大多是一种装饰性方块。"

msgid "Oxidized Chiseled Copper"
msgstr "氧化的雕纹铜块"

msgid "Oxidized Chiseled Copper is mostly a decorative block."
msgstr "氧化的雕纹铜块大多是一种装饰性方块。"

msgid "Oxidized Copper"
msgstr "氧化铜块"

msgid "Oxidized Copper Bulb"
msgstr "氧化铜质灯泡"

msgid "Oxidized Copper Bulb On"
msgstr "亮起的氧化铜质灯泡"

msgid "Oxidized Copper Bulb is mostly a decorative block."
msgstr "氧化铜质灯泡大多是一种装饰性方块。"

msgid "Oxidized Copper Door"
msgstr "氧化铜门"

msgid "Oxidized Copper Grate"
msgstr "氧化铜格栅"

msgid "Oxidized Copper Grate is mostly a decorative block."
msgstr "氧化铜格栅大多是一种装饰性方块。"

msgid "Oxidized Copper Trapdoor"
msgstr "氧化铜质活板门"

msgid "Oxidized Copper is mostly a decorative block."
msgstr "氧化铜块大多是一种装饰性方块。"

msgid "Oxidized Cut Copper"
msgstr "氧化切制铜块"

msgid "Oxidized Cut Copper Slab"
msgstr "氧化切制铜块台阶"

msgid "Oxidized Cut Copper Stairs"
msgstr "氧化切制铜块楼梯"

msgid "Oxidized Cut Copper is mostly a decorative block."
msgstr "氧化切制铜块大多是一种装饰性方块。"

msgid "Waxed Block of Copper"
msgstr "涂蜡铜块"

msgid "Waxed Chiseled Copper"
msgstr "涂蜡雕纹铜块"

msgid "Waxed Copper Bulb"
msgstr "涂蜡铜质灯泡"

msgid "Waxed Copper Bulb On"
msgstr "亮起的涂蜡铜质灯泡"

msgid "Waxed Copper Grate"
msgstr "涂蜡铜格栅"

msgid "Waxed Copper Trapdoor"
msgstr "涂蜡铜质活板门"

msgid "Waxed Cut Copper"
msgstr "涂蜡切制铜块"

msgid "Waxed Cut Copper Slab"
msgstr "涂蜡切制铜半砖"

msgid "Waxed Cut Copper Stairs"
msgstr "涂蜡切制铜楼梯"

msgid "Waxed Double @1"
msgstr "涂蜡双层@1"

msgid "Waxed Exposed Chiseled Copper"
msgstr "涂蜡外露雕纹铜块"

msgid "Waxed Exposed Copper"
msgstr "涂蜡外露铜块"

msgid "Waxed Exposed Copper Bulb"
msgstr "涂蜡外露铜质灯泡"

msgid "Waxed Exposed Copper Bulb On"
msgstr "亮起的涂蜡外露铜质灯泡"

msgid "Waxed Exposed Copper Grate"
msgstr "涂蜡外露铜格栅"

msgid "Waxed Exposed Copper Trapdoor"
msgstr "涂蜡外露铜质活板门"

msgid "Waxed Exposed Cut Copper"
msgstr "涂蜡外露切制铜块"

msgid "Waxed Exposed Cut Copper Slab"
msgstr "涂蜡外露切制铜半砖"

msgid "Waxed Exposed Cut Copper Stairs"
msgstr "涂蜡外露切制铜楼梯"

msgid "Waxed Oxidized Chiseled Copper"
msgstr "涂蜡氧化雕纹铜块"

msgid "Waxed Oxidized Copper"
msgstr "涂蜡氧化铜块"

msgid "Waxed Oxidized Copper Bulb"
msgstr "涂蜡氧化铜灯泡"

msgid "Waxed Oxidized Copper Bulb On"
msgstr "亮起的涂蜡氧化铜灯泡"

msgid "Waxed Oxidized Copper Grate"
msgstr "涂蜡氧化铜格栅"

msgid "Waxed Oxidized Copper Trapdoor"
msgstr "涂蜡氧化铜活板门"

msgid "Waxed Oxidized Cut Copper"
msgstr "涂蜡氧化切制铜块"

msgid "Waxed Oxidized Cut Copper Slab"
msgstr "涂蜡氧化切制铜半砖"

msgid "Waxed Oxidized Cut Copper Stairs"
msgstr "涂蜡氧化切制铜楼梯"

msgid "Waxed Upper @1"
msgstr "涂蜡上部 @1"

msgid "Waxed Weathered Chiseled Copper"
msgstr "涂蜡风化雕纹铜块"

msgid "Waxed Weathered Copper"
msgstr "涂蜡风化铜块"

msgid "Waxed Weathered Copper Bulb"
msgstr "涂蜡风化铜质灯泡"

msgid "Waxed Weathered Copper Bulb On"
msgstr "亮起的涂蜡风化铜质灯泡"

msgid "Waxed Weathered Copper Grate"
msgstr "涂蜡风化铜格栅"

msgid "Waxed Weathered Copper Trapdoor"
msgstr "涂蜡风化铜活板门"

msgid "Waxed Weathered Cut Copper"
msgstr "涂蜡风化切制铜块"

msgid "Waxed Weathered Cut Copper Slab"
msgstr "涂蜡风化切制铜质半砖"

msgid "Waxed Weathered Cut Copper Stairs"
msgstr "涂蜡风化切制铜楼梯"

msgid "Weathered Chiseled Copper"
msgstr "风化的雕纹铜块"

msgid "Weathered Chiseled Copper is mostly a decorative block."
msgstr "风化的雕纹铜块主要是一种装饰性方块。"

msgid "Weathered Copper"
msgstr "风化铜块"

msgid "Weathered Copper Bulb"
msgstr "风化铜质灯泡"

msgid "Weathered Copper Bulb On"
msgstr "亮起的风化铜质灯泡"

msgid "Weathered Copper Bulb is mostly a decorative block."
msgstr "风化铜质灯泡大多是一种装饰性方块。"

msgid "Weathered Copper Door"
msgstr "风化铜门"

msgid "Weathered Copper Grate"
msgstr "风化铜格栅"

msgid "Weathered Copper Grate is mostly a decorative block."
msgstr "风化铜格栅大多是一种装饰性方块。"

msgid "Weathered Copper Trapdoor"
msgstr "风化铜活板门"

msgid "Weathered Copper is mostly a decorative block."
msgstr "风化铜大多是一种装饰性方块。"

msgid "Weathered Cut Copper"
msgstr "风化切割铜块"

msgid "Weathered Cut Copper Slab"
msgstr "风化切割铜质半砖"

msgid "Weathered Cut Copper Stairs"
msgstr "风化切割铜楼梯"

msgid "Weathered Cut Copper is mostly a decorative block."
msgstr "风化切割铜块大多是一种装饰性方块。"

msgid "Copper Ore"
msgstr "铜矿石"

msgid "Some copper contained in stone, it is pretty common and can be found below sea level."
msgstr "石头中含有一些铜，这种情况很常见，而且（含铜的石头）在海平面以下就能被发现。"

msgid "Block of Raw Copper"
msgstr "粗铜块"

msgid "A block used for compact raw copper storage."
msgstr "一种用于紧凑存放原生铜的方块。"

